祖記哥斯達:最強隊友係大巴拿

阿根廷擁有大巴點解唔用？

因為阿根廷其他人仲勁

美沙朋友隊

細巴拿呢 ?